Tesla 5000集氣區

月尾上5000不是夢

年尾上50000不是夢

The next brk a

ark個女人話上唔知7千定8千tim

人地話2024定2025年 唔係今年年尾

50000

無貨就係無貨，出集氣post 唔代表燈到佢特價比你入貨，跌咗你都唔敢入啦

推

推下